【警世】真正反共比例遠不止6成

1.唔好唔記得，勇武派入面有3成以上係學生。呢班人上過前線永世反共

2.廢老每日都會自然死亡，學生每日都有人過18歲

3.奪取區議會管治權後，全力打擊種票，老人院，蛇齋餅糭等灰色地帶犯法行為

5年後7比3

10年後8比2

收你支那土共皮不是夢

覺唔覺琴日先係第一次贏一仗

150? 港漂？

同時要向每日150宣傳
當然最好係取消每日150

暫時睇落未來幾年應該黃+有投票權既會越黎越多
但最怕因為150既洗禮
藍/紅陣營 會出現V型反彈
點樣令個150都歸黃係一個學問

乜撚嘢港漂

支那殖民者

150威力強大
好撚多蝗，已經讀到高中

150可以變自己友，天水圍 水泉澳 就係例子。不過需要時間...

00後己經大撚把新移民啦,屌你老尾咪又係仲黃過香港最舊社區九龍城

個人覺得要停止標籤行為 例如廢老一詞 否則會將票源拒諸門外

依加60都有包一D嫌保皇地區工作做得唔好既淺藍係入面 睇鄉土可以見到好多呢類藍
都唔算穩

大家對新移民友善啲啦

老老實實 肯講廣東話
同真香港人有同一價值觀既新移民
我從來無當佢地係新移民 甚至當佢地係香港人

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

過多幾年出唔知 10後好多都講普通話 係平行時空

參考天水圍。新移民大鎮係all win

雙非呢批好難搞
好在斷左尾

你唔好話，而家呢啲時間仲敢用150落嚟嗰啲好有可能喺黃，你睇下水泉澳